[A/I] Fate Grand Order JP [619]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

有c狐借紫式部再+3令咒

留名

有沒有令咒隊

好快

馬爾大原來幾好用 解debuff

今次活動接近唔洗刷

an機都咁快

打撚完啦已經

巨投早幾日打去威脅要切肢

我寧願刷

行完都差唔多換曬

刷fq係幾方便 籠印太屈

LM

打撚完先黎改

同埋一㩒幾十個buff好撚爽

岩岩入場一日，減德川果part 係點開？

打完尾2個關

部S8+乜都冇變

試左5場
特攻裝雪山櫻由頭電落尾

弱體耐性+魅惑loop
成場比人扑得兩三次

試what?

想寶5牙櫻了

牙櫻又贏

法國無寶具skip好痛苦

打完先快

thx
我以為第十話果到已經係final 所以停左係度無打落去

完左先update改善同中出完後先避孕有咩分別

我仲係第一層

係大肚左先俾個避孕套你

deadline figter或成最終贏家

伯爵招解弱體正到
打完一條血加個d狀態一下就清晒

今次真係抵寶5

冇得f5點玩得落手

屌交三令咒狂蘭射死曬佢地算

一個鐘都推唔到50頁，飛高是咪要執柒啦

真,F5+skip奧義玩過返唔到轉頭

個fd一單寶三
唔知講咩好

二五仔

noba咁可愛都反

今次幫手都係因為
第六天魔王只可以係牙BU(好似係

愛bu力

打完先快dllm

傲嬌

面癱真係好正啊 屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

天空侵犯新章
神之所說二期FEEL

呢套又係後期走火入魔既

返到歸未

國唔國再打高難連絆都唔比好小氣

未牙

求高難3T隊

快極都要4T

岩 我咁難得拎隻老婆出黎用 唔加絆

慘

點解會有人覺得FGO會出濕婆

冇野冇可能
等睇佢幾時出埋耶穌

唔出奇
唔比你抽姐

夠薑就出埋穆罕默德，想睇dw俾人炸

update 完原來都仲係要黑moon

大把驚有濕婆啦

FGO 全寫

係邊到買高練度ac巧

甚麼驚

飛高

爆死既怨恨由你食哂佢

慶祝

Iwae!

中咩

一開始講逃走好似幾好睇，點知後期變咗超能力侵犯

中伏

晴天巴

9pack都未
得一隻童謠

CLS

睇遲幾日會死

現場排隊果班先癲

咩嚟

！！！！！！！

仲有雪山櫻寶7

死曬d網

入唔到

可能第10單就一野寶五

上網㩒到F5 就快壞先買到

買到?? 邊間
全院線個網都好似死晒

藍瘦 香菇

講左睇IMAX嘅去排隊啦，撳到f5爛曬

嘉禾好似ok

諗起幾年前啲fd寫bot搶iphone

試緊海運..
聽閒UA IMAX開到3舊水一張飛...

marvel d 戲通常都上好耐...點解要特登搶

你估真係驚無得睇咩

哦...
咁賺果少少都唔夠課金，都唔知咁辛苦做乜

戲飛都有黃牛?

播緊hf果陣又冇人講依句🤷🏻‍♂️🤢

廿四號唔會上連登 fb

睇邊間，之前翻嗰間150蚊有找

特別係大爆死

shazam

大喊shazam有無加大

坐埋頭等

睇戲唔睇第一日不如等tvb播

dc又勝

揭開塊布就屌得

睇2d不如睇tvb

目的都係劇透人

搶唔到嘛屌

偉大的尼哥

你tvb 120吋mon

要劇透唔洗入場架喎
我一套marvel都無睇過一樣可以當日劇透

只要俾人透完 就可以立即透人 完全0成本幾抵玩

劇透你呢d局外人有咩用
緊係劇透比自己小圈子既人既啦

操你媽b
鳩噏當秘笈

彩蛋笑足成場

冇fd劇透比我 唔洗驚

笑尻aquaman能力無用

值得睇？
諗緊end game前有無好戲睇

有沒有人掛絆10禮cba畀me

不能只有我看到

btw 高難有攻略未

我聽朝去睇
早場845
依家訓

我就狂蘭特攻裝+雙CBA咁囉
係小刑會拆BUFF最煩

用左幾多令?

雙梅金閃 2令

求配置

兩條
用黎開寶保狂蘭
原本印籠技有根性

其實唔洗大英雄

最黑可能pick up完都唔中

thx 可以潛水養生

用槍櫻0咒 仲要幾穩

買到機場首場戲飛，可以weak了

跟機先

Del 9晒d 30日前

377,831,015 add左留名

added Aoi(馬)

唔怕同你講
cinema city仲有位

機場都有

IOS更新改左黑mon

做咩...

都一早完 唔好留返係下次復刻先更新

抵打🚬

deadline fighter可以唔洗玩黑芒go

mary

陣間係屯門國單機睇

好彩做左死線鬥士

如果再黎個正月咁逼人冇得做死線就正
睇你地班仆街仔點奶野

而家先改仲嬲過唔改

真，一早行晒硬食黑芒

見到個孝子著住件莫b tee拜山

人大咗 開始鍾意著無印嘅淨色tee

大mary
原版：

蘭陵王可唔可以當下位版藍拐用

下次c狐up乖乖地抽返隻

想問下條bar有咩用？
減咗招技會變返廢？

唔會

C狐係代唔到

用豆爸算啦

嫁王

幾時有箱刷，無素材升技

抄人隊終於磨死咗max槽カーマ

豆爸>嫁王

啱啱睇完
都幾垃圾下

睇下今次咁既format再加迫你唔可以死線仲有冇人玩

隻死人刑部雞放強化解除99%都放落隻主力打手到,盾又係咁疊,屌佢老味,正一係雞係公廁,抽翻黎果隻就廢過西,越打越想金方左隻臭雞佢

金lo

G持 唔金正衰仔

傻仔買IMAX先買咩銅鑼灣啊嗰啲，識買一定係買機場，嗰mon又係全港IMAX入面最大，張飛又係最便宜，除左搭車耐啲之外真係諗唔到有咩缺點

寶2所以我金左隻

最G持將啲唔鍾意既角壓左佢

邊個恰小刑

打完卡返工趕唔切入機場睇 不了

壓小刑膠只會益左佢 佢想走好耐

窮人無錢入去機場 不了

放佢係倉佢都好開心 要瘋狂帶佢出場先岩

講緊車錢+戲飛錢都便宜過出面IMAX嘅戲飛錢

我入機場睇蝕錢添牙

窮人睇2d 86

計返車$唔係平過市區IMAX咩

牙紫真係尾到仆街

真絆10都要帶 睇佢喊好撚過癮

打到剩低佢,解唔解都無所謂

嘩屌真係好撚醒識買機場飛 醒到我想幫你含撚 我俾埋爆房錢

櫻下下都魅了左 未食過強化解除

連ham ham都比伽摩屌打
我諗唔到小刑重有咩用

陪阿巴打機

咪廢咯，無一樣嘢俾得上其他servant

殺職有jack同櫻就夠了

無櫻

要加多個牛丸

3星/4星基本配置 唔使講啦

任抽

渣和無用改革出新章 cls
上次係小泉 今次係特朗普

說好的1600萬dl去左邊

鳩噏

等緊dl既十符抽中黑櫻

撚買到其他位咩

更新完之後行迷宮快到
明明有能力做好點解一開始要黑mom

你係咪弱智
你估呢到個個人都住機場附近咩
用下個腦得唔得

珍

我要復刻先體驗到了

買jor isquare imax 24號11點4個了
你去機場睇飽佢啦

唉

唉又

阿紫又係抽左但無

好惡

贏一場波都夠bo5啦

東一隻西一隻

百合

而家個黑mon快撚到

fate /black mon >飛/黑mon

著無印咁高級
毒撚著開U記

我覺得比人撚左一星期

早

月豬注定被撚

Gay

葉狗完活動都要撚多獲

u記都99蚊件，無印都係貴50蚊，但係無印好著過u記好多倍

常輸

我唔明點解佢地兩隻係cp

大家都係外星人

一樣都係玩觸手

我睇h漫北齋大姊姊好照顧鴨脾

中

一開頭唔更新中間先更新個感覺更加被撚

好悶 糞活動

活動fq d料算唔算好跌

最後3個受害者
伊絲塔 艾蕾 黑貞

對比黎講唔差啦

Re0 睇完25集之後 , 要睇第幾集小說

唔算

9定10

遲下要返大陸, 一次過BO晒佢先

應該係10
咁好睇咩⋯⋯

逆鱗 心臟200ap一粒
其他完全唔掂

呢到中意RE0既會員比率係1:10000
自已諗

本身多數直接睇輕小說 , 不過 唔記得邊個話直接睇動畫都得

好想課金

2.4近了

番左去
聽日先拜山

可以CAP過CCC 大奧D圖

SKIP都無埋

村

藍邊呢

德政
仲有1.5.3村正，17聖誕尾艾蕾

拎返部16:9機去CAP啦

仲有虛月館嘅大姐，帝都NOBU個著火LOOK，Oniland d預告

喵吶

燈
下星期1600萬 再下星期2.4
同街機個1.2開放錯開

台豬燈下1600dl抽邊隻角

原來活動送咁多塊鏡

武藏

除咗正月福袋係咪無其他福袋可以課

例牌6月定7月有多次

台主又出手

正月同周年
一年2次
4周年8月3&4

得閒無野做丫嘛
我隻痛擊就快執笠，每日都多返d時間出黎

幾時有梅撚

幾時有自選

五週年冇自選五星即刻鏟驚

福袋中左了，希望唔好出

識貨

呢樣可以期待下嘅
20年正月就玩完分職淨限

打埋QP就可以30 技

十月，動畫pool

fbi都阻唔到我守護阿比

2019 仲未有cba同梅撚

新玩乜都無

又扮晒蟹

仲有貞德都未有

又屈

Bo5 絆15mei

知自己唔係歐洲人就點都要課到有啦

等睇葉狗由無限定暗窩開始loop到有限定既分職

佢點會唔係

bo5左， 絆未滿

我點會係

如果我係歐洲人， 屋企應該要好似電母咁有錢

唔好喊 收聲

做得好

又b害

我而家窮撚
裸辭左兩個月有多都未搵工

收聲 收聲牙

死都可以好美麗

umu又勝

屌

BGO好多花生

改完仲有對波剩,皇恩浩蕩

@失智卿
有咩純愛漫好睇

草莓100%

呢個真
遮剩個頭先合乎國情

原來加左新語音

H漫牙清

櫻花通信

劍聖，劍條毛

出奇制勝

迷惘 就會敗北

花嫁尼

係咪cls 唔係扮野 真係估唔到自己中晒

摸摸摸

咁佢係有拎住把劍既

放心，有失敗卿喺到

摸夫摸夫

做廢人咪幾好唔好咩

Mofu Mofu

做廢人無得無限課金

祼辭完兩個月未搵到工仲生存到仲唔係有錢

一年都生存到啦

咬老綜每個月唔洗做淨袋幾千都唔得?

仲未計你秘撈做d 即日pay嘅工

哥斯拉

住點算

公屋,租都唔洗交

今日你幾旺全中

沙贊神力
唔中既買唔到
有場中既無出

痴線，雞寶復仇者聯盟3出到gif圖做poster

希望大家屋企都有良妻狐

唔係大陸人唔比入住

呢排tg又賣料之亂
我有日無聊問佢收幾錢 原來d賣料狗收2300$1個月1位
好過番工

今晚next 經奇女俠

我幫人度飛都無收錢

番工唔比我度波
收入少左好多
有時度完又買唔到(訓左)

你番夜?

更新完load快好撚多

上左site office
坐老細門前

個個都高層嚟

垃圾工

。。。。
個高難度好似好難

我老婆

三令

睇完shazam
Grace Fulton幾正

有埋腹肌就完美 不過亞洲女唔興

真棒

泳莫都冇

如果有少少其實幾靚

呢隻有
J到出血

同埋亞洲男都未必有腹肌最低要求無肚腩都少啦
所以無得要求亞洲女有

種呢屌

Code? 屌嬲

隻小莫有d腹肌真係好正 插佢個陣d腹肌若隱若現

你老母都好正tim

我以為個個知 呢個系列好出名

型月學園話咁快就up到去第2學期，FGO眾參戰

現實梳紫色部個髮形

sf29個伊莉雅好撚肥

整係抽d好睇既黎收藏 其他真係唔得無謂迫自己丁

呢個我一世都記得 一開條片 鳩都縮埋

仲邊幾集推介

變左AV區

coser原本都已經唔靚

39既蘭子同42既貞都幾正
btw我就鍾意二代目多啲,SF同SS打格同剪片剪到唔知睇緊乜

小朋友入錯貼添

幾時有風

蘭子 貞又係

唔知幾時有fgo黑櫻cos片睇 套衫揭開塊薄莎就入得

無入錯 小朋友都可以打丁

下個禮拜

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，而沒人監管或移到成人版，本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，以為就此沒問題。怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，變得心理開始有問題。請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

魔禁三最後一集有準魔神

做埋新約

又JC 我寧願不了

記得之前動物台個post有人話識人係大陸動畫公司打工，JC有搵過佢公司問接唔接新約黎做，可能係真

唔撚係牙

識郁就算啦，好過仲係文字

貞真係正 51黑saber同29美遊都唔錯

搵唔返你第1個魔禁3動畫po
條友好似係打水叔果期講

10pack先歪尻槍

屌左兩pack落去 歪拉2

b害

Umu

區區350usd會比唔起?

UMU!

碎料咋

成日引我mofu

真
仆住俾
要瘋狂聽umu

又贏

戒課戒到出村正為止

又中

咁你到執柒個日都唔駛課

一拳148

唔俾轉位又要你做到隻狗係咩玩法
行政失誤大撚晒？

好事

原作好耐冇更新，想睇後面發展

係office ot
自己話要hea做但又死番去ot
做乜鳩

社畜化

拜完山食埋晏就走

公務員都要做社畜是否悲哀

有啲想課1pack博一博

哈
比大佬逼ot

琴晚課多三pack 好多4*

差唔多成年冇課過, 唔想破戒但係又想要kama

公務員好少放假返去OT

放假hea 差最後500綠膠換文西QP禮

好歪得 睇路

會唔會之後琦玉養埋隻貓

咁要課番一年份

有啲淆

垃圾game一pack算俾面

兩PACK探下路先 1PACK1PACK好邪

隻蘿莉唔係唔抽啊

呢排咁歐唔係唔抽啊

仲差1500膠

快D出

隻貓變返細都可能會嘅

雷姆醒返我就課2pack fgo慶祝下

收到風你個人係gay

一早講左我扮gay

扮唔係gay

扮gay溝女都要話你知咩

我大多你兩劈 課夠四劈好意頭

屌你老母

咁溝唔溝到

唔好曲解我意思 我係指好事要成雙 起個孖！

兩pack同4pack都係雙

乳交服

秘書狐條尾粉紅色 好似棉花糖.

想咬

第十劈先歪隻常駐我屌

咁就1pack

個屎忽好白滑

唔好比佢停

夜晚3/4點抽好D

復活節去日本，
諗住去玩下FGO街機，
有D咩要注意？

洗唔洗重課？寶具要唔要寶5？

咸川時代係
依家唔敢肯定

錯既時間出現

真愛

刷首抽扮真愛

玄學抽卡

跳番part舞

有咩舞？

我大成功教

呢到既玄學抽卡就係課到中

芬恩?

時間流

搵唔到跳rocky果段gif

SKIP 流

你未唔好信

自己覺得玩手機game 一係唔課 一係課到有 就係咁 我就兩樣都試過

又香又甜

又勝

我唔課既情況佔多
又輸

太耐冇玩fgo唔識打最隻boss
btw 個background睇到眼花

本多終勝，利申我無本課

想踩佢

我估佢有多4pack既本就寶5。

FGO對入門級玩家唔會咁苛刻

大王.gif

棄game流

踩吧

4劈帶來嘅只有無窮嘅空虛

抽唔中，淨係中到劍姬

係 課完唔撚中個種感覺真係好撚on9

我明

會痴立立

屌 買唔到山葉客勝 顧住打字

why not both

招FD子 557,398,060 老手新手都加得

琉小姐最正

本身攻略度已經高，最新果本直頭刷到封頂

乳繩黑皮 劍姬貝爾

官方都講左玄學抽咭係假架啦
如果唔係黑提拉點會想要毀滅世界, 就唔會有fate grand order quest

信玄學抽卡個d多數係死法老+on9仔

只相信本多

嘩屌提亞媽媽

抽到bo5教

磨咗個幾鍾終於過到

白翼

磨咩

應該講緊高難？

膠難三咒算啦，磨咁耐玩鳩自己咩

殺人網球唔出奇

滿德川B3?

膠難都唔係, event 主線最後隻boss

半條

why唔花牌?

有11T速殺

2.8倍 又唔見幾百蚊

on99唔知邊度拎, 手頭上得8張

早知上黎問下先打 我原始隊雙梅+黑沖

行晒全圖實齊個喎

我冇行哂, 我跟twitter條攻略佬行
不過好耐冇咁磨過, 又幾好玩

我要風啊

算啦

中風

最新既風就係冇風

回想戰打埋有咩拎？

冇 俾你再玩下咁解

俾高難痴線佬唔用黑牌打

600石虹光小恩，屌

咁大個活動除左折磨玩家仲識啲乜

唔換花牌？
換完無腦過

用花牌清走晒成條bar我連con都唔洗con，未有得清bar果場要con先過到

阿榮係Hotel Chaldea 嘅錄音

宜家load得咁快仲有咩好講

唔可以講fgo壞話

fgo主要折磨勤力既玩家
鼓勵玩家做死線戰士

咁成個活動最大問題都係黑moon go咋嘛
宜家改完之後少ap用量，多料，就咁行到底都換左半個shop
折磨係邊先
抽唔中野就係個pool折磨玩家而唔係活動本身啦

又啱姐

今次轉職死線鬥士
依家打得好happy

仲未行完第二層

我歪得尻槍

無分別啦

尻槍好j

用3條符結束呢個回合

跟

高難?
我都係懶得諗 3咒算

me2

一邊行迷宮一邊down返律政狂人黎睇先

LEGAL HIGH ?

Yes

呢個閪

dead air

錯嘅時間唔錯嘅沙煩

成年無見過虹啦

topic killer

家下先第三層

收聲!

勁
禾sin第二

又咸

唔知佢日日喊咩

咸下都唔能得

清憑你個名我就睇得出你係咩人

男人老狗

睇完我隻阿榮就記得收聲喇

老婆多 依家咁頂住先

用左變化 平時無咁瘦

失敗隻阿榮bo幾？

我真人係 所以無朋友

轉職做9 upper

可愛い

屌你地老母

#係咪正式收皮

男人喜歡黑暗

屌佢地老婆好似好d

小刑又廢又宅肥肚肚兩摺肉
估佢都不修邊幅同剛毛
唯一有用就係b害佢 睇佢ham
但依家連ham ham都比伽摩屌打埋
終極被b害 見到小刑 感覺我既悲慘人生都有番希望

佢仲有肥腩 可以當抱枕

仲有個閪可以做飛機杯

但佢仲有對波 你有冇

係喎 小刑濕鳩極都有人埋單 / 有d人迷玉藻 愛屋及烏

但係我係零 人生GG

無乜可能
BTW 又發生左咩事

應該揀邊條路先啱

成個動物台都佢D POST
你去望下

行晒佢啦，咁多料

條友肥尻控

我無時間打哂佢
拎到杯就算

畫功唔掂喎

4mk

係喎，又4月

希望月豬早D開定事件簿同7章

寫緊一個關於一舊垃圾既report

佢仲開post問仲咩咁多人同佢撞post

點垃圾法

#開幾廿個post霸住黎仲乜 又係解釋唔到

擺明特登撞架啦
咁多人完全封鎖左佢，自然會有其他人開返po

食乳酪嘅我都未出聲

有得食仲想點

我日日都食一英鎊叮叮pasta

一開cap圖搵野就見到你

重複果堆人無block

而且搜尋到

點解黑人憎左咁多年仲有動力繼續

自high嘅嘢

有人搞我3次我先會玩佢

齒輪除外

上網就輕輕鬆鬆, 你撚下我, 我撚下你咪算啦,
咁認真做乜春,
開個post都咁上心

我當玩緊

重覆果堆緊係無block，唔係點知你開左po 要再開

come on

又開始成個po都負評1啦

又屈井台主

經app提示 出某d post最少慢10秒 最多45秒
我覺得好我hea

人地明屈

負埋我PLS

出現了

逐個cap黎睇下

唔想點評分好煩

想屈我果位

又話咩app通知遲最少10秒，最多45秒 已經好撚hea
未轉到ac去刷返個正評呀？

有cosplayer流出新無碼片up咩網好

點開post好

成人台你都想霸埋呀？

左手打緊遊戲王KC杯右手cap緊圖比你睇

D post比人搬去嫁

屌搬去黑洞啦

抽到五星
決定回歸FGO大家庭

你呢d叫自食其果
果陣拉打同特攝po玩得咁開心

吓我03年上O登

見到有拉打時期一開始係影視,玩具台

後尾比人搬去再到chok人接手

@未來
講下拉打po幾時比人搬嘅

年度慘劇 又要同葉狗打茄輪

yes

係度扮老屎忽

巨躉就聽過

話說Ipad可以點開台？
早排買左部比老豆用，之後可能拎黎開下台
幫人抽或者自己抽

#又發作

Omlet Arcade?

YouTube Live

依條友twitter 跟蹤個堆

抽唔到好野=垃圾game
抽到好野=

我覺得這樣做人不行...

問題係次次講#壞話之後無幾耐 就有人刷負評
邊個咁得閒屈人

我有時得閒會幫手刷下

兩樣野無衝突

我玩緊十幾隻app同埋邊溫法律邊接會計做搵錢課金

邊得閒理正負評

咁你都幾得閒望post

正確 中5星還中5星 垃圾驚還垃圾驚 無衝突

金戈戈

又會計又法律
成功人仕

有部份字同人名會出提示

仲要洗到成個動物台都係你啲po
洗唔洗借啲時間比你

佢講既會計多數都係book keep
有手有腳有個腦就得架啦

而家好撚多screen recorder直接broadcast去twitch同youtube
求其搵個都work

舊年考左日本司法試
依家準備左一年考其他

咁咪就係你可以set做有人講你壞話 你個program就有提示囉

bo3好似唔上唔落咁

我當年acc爭d 肥

Bo4先係地獄wo

唉 我直頭drop撚左

想當年加入左做寶四聯盟會比人恥笑

好彩我冗員

讀同做兩回事

六年前用緊la 連動畫新聞同動畫劇埸版seed提示都有只係無必要依家閂左無用

點幫抽？

老屎忽成日用年數大鳩人 扮到好勁咁

提示關鍵字
井/#/台主

邊個未做過犯法野...包容下啦

中學計開始讀十年

五年前考到最後一份牌

依家年年都要去考

日本人點拉到我地中國人
用明朝既劍斬清朝既官

出現鳥

你up乜，咩考完牌又年年考

我無用年資大人我中學就上o登

係 大陸叫雞都犯法啦 大家要包容

講得好 蘿蔔頭邊奈得我地中國人何

搵冰島朋友up完我貼link

威到不行

屌你老母我唔想知呀
要嘈就死返出去開post嘈啦

有新戰場 緊係留低一篤狗屎

世界大戰抹黑宇宙 can you feel

咪扮啦你撚有朋友咩 你朋友咪即係你

999前會走

你邊位呀 幾時走關人咩事

師嫖仲要抽到寶3

唔係講隻game走入嚟搞事
跟住話人搞事

你應該改名叫我就是你的朋友

返工又比人屌，返到屋企又比人屌
24/7
課下金，安撫下自己算

我挽留你 我批准你繼續

屌番佢囉 自己爽>anything

下個月過秦國 希望可以有新野玩

無活動玩搵下d 野傾都無所謂既

講泰國未只係得人妖

更新完去肝

一晚打得曬六層加新關

咁你仲自願比葉狗屌屎忽 去叫下雞屌返人咪算

sosad]#fs

幾時帶我去叫雞

手痕射左幾pack

牙綺記得帶袋,啲東蝻亞蟈家巧危險好易中招

響屋企冇人權
搵錢又係我，家務又係我
我都明佢最近壓力大，但可否用另一種方式解放呀

然後要我氹返
跟手又要比人放上fb審
另類爽皮

咩都你做哂，仲有咩壓力？
除非有病，否則未免太脆弱

牙耳 比你簡去越南定日本好

正常人會有幾個搒身

之前講過

2016年考到會計

16年年尾去日本工作簽證左兩年半

17年考日會計

18年考日司法

19年準備考其他

我唔正常

係咪bam圖嚟

佢又唔係第一次中 佢都唔驚啦 wfc

你認為有人會記得垃圾講過乜

毒撚係病

真

社會毒瘤

點解唔係香港做，要去日本做，真係好搵d咩？

有咩aoe可以自充100%

諗唔到越南有乜睇 我係想浸下溫泉 完左盤諗住去旅行

係嘈緊去邊到

女法老

9up不需要本吧

protea

做人做到要網上9up，好慘，
係網上面都做唔返自己

我地唔玩呢d

果兩年除左開會都無試過ot

夠時間番去買材料等條女八點幾番開飯

人工計曬花紅多成三倍

依家有需要咪幫手畫下電郵比客睇多份參考

越南有幻

完全唔記得佢 thx

三次元我好大波人妻多

尼托 只此一家

去得越南、緬甸既男人
通常都係去玩果味野

去日本屌JK可能無咁陰質

我已經唔再出去玩了 希望可以警戒大家

想呃邊個

我鍾意飲飲食食多d

記得回家打古戰就夠

請左假

你讀anthropology, 識唔識mythology既野？？

佢就9up

我訓唔著就讀書同進修

同朋友子 有部份成員唔啱嫖

吹完水未

仲要等

bam左井？

飲飲食食同unun

人生已無希望

B站竟然有人開po笑美服黑a變黃a

試下畫女角都好有無提議

咁得閒呀

真 去玩果陣採下耳按下骨同fd飲飲食食食下煙其實仲開心過出野

去挽wechat喇柒碌

浩南哥咩事

對上面全部離地撚 我覺得自己半供讀係on99

當年我舊登名叫唉唉唉唉 真係因為現實好失敗 成日自己匿埋唉~~~
先改個咁既名 唔好再屈我勝了

禾明

有冇人覺得用fsn角色名既會員（衛宮xx，遠阪x，間桐x，言峰xx）特別on9

agger

比幾日時間我諗吓掂駁

其他名比人ban曬

我連去再讀書個步都踏出唔到 拖延 怕失敗
我個行以我呢家既學歷係唔夠 重要無人脈 無親戚幹

有樣咪靠樣無樣咪努力

法國清講野好mean

可以用既名都無得用

應該話#健談定多廢話好

無人脈唯有靠學歷同做契弟 繼續拖就你諗你

雖然好大機會讀完都完全唔會變

識唔識印度果幾本？

羅摩衍那 果D

我明，我都半供讀緊

我被迫出黎再讀書
我會考中英唔合格黎緊要讀多年,晒多2萬

去考差佬食下安樂茶飯課下金咪算

唔好咁

台主讀緊咩？

無名用了

好熱鬧

你果d唔係無名用，係bam晒

會考中英唔合格要合格番 最快應該用一年讀政府認證既基礎文憑/毅進
而我記憶呢d野 好似大部份 讀完係咪都會退番三成錢比你
我老母讀過 唔洗申請資助 申請到個d人回一半/十成添

ME呀FF
好似上個禮拜先答左你一次

讀書一兩年咪算係咁

搬左出去自己住先發現有人生幾痛 以前個個月課萬幾唔痕唔痛 而家交晒租 係唔會完

所以我無諗住搬出去，交多D家用好過

有咩？應該我第一次問

同屋企人關係好梗係唔搬出去住
出面啲租

香港搬出去一個月用三萬好平常

日本就算住同級旺區都係二份一

平區五份一

會唔會遲下改fgo名嘅人都比人b害

上年搬左出去1年，6000一個月300呎，
自己包埋水、電、食，其實都幾慘～～
一個月15pack，成年無賺過錢咁，交埋學費

唔驚， #用開果幾個都BAM晒

fsn角色名啊 你同noba係fgo

沒事兒
沒事兒

佢咪話緊宜家FSN名出事，遲下可能到FGO名囉

搵人改個腎二就perfect池

未計課金同交卡數，出咗租屋淨係食住行都用咗大半份糧，如果有錢俾首期我情願供樓好撚過

我

咁我同佢講沒事兒 沒事兒

FAP都差唔多

括號諗住改咩?

唉 求其啦
依家要回復心情

蟲

打個靚J

強烈請求大家去睇川柳少女 動畫

我一路想講括號唔等於係你地老婆囉
eg.
梁烈唯(競徽)
黃長興(致豪)

頭五日就比人霸曬名

自然回體換晒D野了

用返呢個名算～

話時話我真係好羨慕慎二
櫻既第一個男人
美缀绫子唔記得有無搞
un過rider R姐 其實我覺得fsn最正係佢

Rider係好女仔黎

藍呆勁好丁

咩黎?
見到有老女人里沙唱op/ed想睇

不是吧

就係好女仔所以先要un

鬼滅之刃 ufo整

腹肌

到岩岩先打爆機戰
終於有時間，可以砌模型

藍呆正牙

好充實

hf3係咪出年34月先有得睇

sad完就好收拾心情繼續努力啦

又文乃又真冬想點

兩個都要

一定係老師 win win

呢個姿勢入好正

拖鞋飯

潤香正d

笑咗

我仲未爆，啱啱先去到37

鹽濕jai

幼馴染debuff好勁 特別快死

我重以為呢到得我一個黑皮控

競泳水着
曬痕
黑皮
根本冇得輸

幼馴染先會贏到最後

不過要出國留學，唉

55

五等分咁快過氣?

grizzaypanda整布妹

4月就開始老師黨

幼馴染好似次次輸
有套幼馴染癲到主角努力讀書既原因係為左醫番條女 都輸
仲有萬里花 求其都up到幾件炮灰

毒撚傳季轉老婆係常識

咁我都算清泉

我打到30練左25隻ace，就塞哂tacp技比神高，十改完之後一架神高開無雙過關算

有睇漫畫既就唔會理過氣呢樣野
逢星期一就係等五等分情報，宜家係京都大戰
LET THEM FIGHT

我成日都覺得明明呢隻角色咁好J
點解咁少本

萬里花死先攻

你講個套係乜
好似有啲印象又醒唔起

有時抵唔順佢把聲

我女友與青梅竹馬的慘烈修羅場

弱智妹feel

套野好撚癡線 死一個青梅竹馬 都唔夠勁
死夠2個 千和同愛衣醬
當年愛衣醬大勝利紅撚到

結局係邊個贏

屌 原來未完 尾都冇

已赢

另外

我揾唔到土御門夏目會輸既理由

女主

10pack都抽唔到...
希望下pack你抽到啦

分歧d UC線次次都係苦行黎

有冇懶人包

屌新個套龍騎做乜鳩
堅甲同魔鬼魚扑野

屌你呢兩頁啲留言講嘅嘢咁爆嘅

做乜鳩

加埋王蛇3p玩融合阿笨

敏鬼寫嘅永遠都超乎我地想像

悶到玩支那驚 反正課不了金 無所謂

牙綺成日放低粒膠就算想點
拉低晒討論質素

係咪有tg群
無人帶打gbf好難打

我以為你入左

擺低TG 我一陣add你

瞓先

順應時勢

牙bu牙bu

咁早起身做乜 博拎勤功獎啊

爭取時間打機

完全諗唔到有乜玩最近

打J渡日

有冇咩好素材好介紹

助攻